有無人諗過旅行時自殺？

去旅行去到某啲地方，個環境氣氛令人感到好舒服心境好平靜的話，會唔會令人想死於該地歸於大自然？

本主題可能正在討論有關「自殺」的內容。
若你需要進一步協助，可致電以下求助熱線：

唔係好撚慘先會自殺㗎咩
舒服平靜搞到想死真係第一次聽

關咩事?

去完旅行 更加想要享受人生
因為香港實在太細 地圖上都睇唔到
又何必為小小地方發生唔開心事而煩惱
人一定唔會一世係同一個地方
除非你真係咁守舊

看淡人生

梗係唔係啦，合理既自殺係諗好多野
例如點樣唔影響咁多人
又或者為make noise而自殺
好多唔同因素

去到旅程既最後一日就自殺

係有試過 爬雪山涷到覺得好舒服
好想係度倒地不起長眠不醒
但又唔係想自殺
係想訓場唔醒既教 咁☃️

冇錯
去到係感受大自然 覺得自己好渺小
原來係香港既煩惱只係好小好小
又或者去到感受人地生活模式
我識左d 鬼佬 佢地一星期番3日工 放假就去格離國旅行一下感受生命
何必係香港鑽牛角尖呢
不仿買張單程機票試下流浪

我想死係京都

不過知道日本人最忌麻煩到其他人
不了

伍爺爺仲未拎亞冠，傑總唔好咁快放棄

we are the kitchee boy

係返香港架飛機上面自殺

如你需要援助或協助有需要人士時，請致電以下求助熱線。同時，也請鼓勵你認為有需要協助的人士致電熱線取得協助。
香港
香港撒瑪利亞防止自殺會

香港撒瑪利亞防止自殺會

電話：2389 2222

撒瑪利亞會

電話：2896 0000

去花蓮睇到太平洋

唔係想自殺,但果刻真係想溶入去大自然

跟住洗屋企好撚多錢運條屍返黎

唔理你咩原因都好
唔好累人

心凝形釋 與萬化冥合